如果出老解 有幾多連登巴絲肯加入遊撃隊

If we burn, you burn with us!!

攬炒囉 七百萬人換13億人仆街 不知幾抵

要返工, 不了

光復香港
時代革命

光復香港
時代革命

真係過呢就走啦重打

用手擋大炮?

我願意付出所有

我唔會睇少呢件事，之前喺其他 post 覆過，我覺得可以上到烏克蘭、甚至克里米亞嗰種級數

我地無槍 點打
前提係要有槍

我地係因為保圍香港而戰
唔係因為勝算

老解一出，港匯我諗應該即時崩盤。乜都唔使做就攬炒

一贏 我哋就贏曬成個政權
香港立國

老嘢表示唔好鬥硬，其實依加對警犬都唔係鬥硬...
要智取，敵進我退，轉做鍵盤戰士！！

有武器我會
冇武器不了

成敗未知，但港獨必然遇進一大步

唔係一隊人揸晒炮先叫遊擊隊
一個人 隨機破壞 設脆雷 放陷阱 落毒 暗殺
人人都可以係遊撃隊

唔洗鬥 開局對面就冇錢唔玩得耐

呢個我可以

唔洗硬碰硬，打游擊，我地贏硬

認真 有武器 冇所謂
同你死過都得
但係棍打鎗
似係送死多過 革命

唔敢講以為會唔會

但呢家既香港人無可能識做呢d

發神經呀,if出老解，返屋企算啦，做遊擊隊死咗都畀人笑

光復香港